獅子山麻煩傳laser上獅頭

前線要laser呀！！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可